全世界推依個

推

push

推到有airbnb或旅館開放收留義士直至天明

落大海賭兩手過下冷河有無得諗

推呀

pish

推，救得一個得一個

全港天主教聖堂地址

推 大家小心呀

cls 推

上環->馬交->九龍/屯門

直接將內容做標題名啦

每個都推

p

以後經紅隧既紅Van都幫下手搞搞佢
反正有曬行車證 好易搵好易認人
你地有你地夾龍通
我地都有我地既方法去令你知道有報應

入大學

Push

教會

揾間餐廳食個宵夜先

捱到啲人聽日返工就可以

推！

0146 有差人 喺沙田同大圍搜的士 開尾箱
0146 觀塘公海: 觀塘區夜歸人士都會在樓下被搜身份證,好多

709大搜捕

去24小時m記

痴撚線

黑警死全家

。

車 車 車

推！！！！！

PUSH

唔信架架搜

屌佢老母死黑警

Pooiush

推 極緊急

正式宣佈「黑色洋紫荊運動」正式開始

西隧好似都有狗

Pish

推，同埋議員都快d去幫手

推推推推推推

test

PUSH！！！！！！！

推
發夢走得快

去到機場就訓晚先走啦

推呀dllm

推！！！！

堆

Push
去蘭桂坊happy下

過唔到海都要走得就走呀，唔好以為是但搵地方坐低扮宵夜扮路過就冇事，班警見你後生就點都查一查，去hku campus避或者上山匿一晚

換件衫 去老蘭飲杯酒先啦

時間：1/7（一）19:00 至 2/7（二）07:00
地點：灣仔軒尼詩道15號溫莎公爵社會服務大廈1樓禮堂
Google map:

【香港大學學生會臨時庇護中心開放 | Union Office is now open for all 】

敝會已經開放學生會辦公室(address: Level UG1, Union Building,
HKU, Pokfulam, Hong Kong) 予所有需要清洗傷口及補給品的同學。

Map:

循道教會通宵開放
香港灣仔軒尼詩道36號

死黑警 屌你老母

去薄扶林/香港仔方向得唔得？得嘅上hku應該安全？

提早番工開舖。

痴線 真係夜歸唔得嘅
宜家係咪連街都唔比去

緊急通報：紅隧全線拉手制，逐架檢查，呼籲有港島朋友的，搵朋友聚下舊，行下山，唱下K，飲下酒！

莊士敦道、皇后大道東、堅尼地道，全部有路障；旺角地鐵站閘口亦係

PUSH, 灣仔循道衛理通宵開放，唔好直接返屋企

唔安全

推！換衫！

知唔知西區有冇ROAD BLOCK

24小時gym沖涼 M記 Airbnb

puuuuusssssh

入酒吧啦

千其唔好有事各位
要冷靜
You are not alone
Pls 千其唔好有事事

推
一齊走！

沙田大圍竹園邨有Road Block 搜車尾箱

暫時未有

換唔到衫唔緊要 個袋唔好有野被人周

痴撚線班狗又發作

住偏遠地區嘅都要小心佢地有埋伏
佢哋知你住遠可能早散
翻緊屋企嘅都要小心

神呀救救我吧

P

本人家住西環 自己住
如果有義士有需要地方
Tg我

推 dllm

有黑衫有掉 Gear 掉

推爆

阻差辦公
大原則: 佢有冇合法理據去做佢想做嘅嘢
如果佢有 你阻住佢就係阻差辦公
如果佢冇 你阻住佢唔係阻差辦公
睇嘅唔係行為性質 而係行為嘅合法性

另外拍片唱歌等等都唔係阻差辦公
阻差嘅行為要係呢幾樣先算:
a) 襲擊 b) 抗拒 c) 協助或煽惑a)或b)
d) 拒絕協助 e) 提供虛假資料
(警隊條例 (第232章) 第63條)
所以就算佢有合法理據去搜你身
你拍片唱歌等等完全唔係阻差辦公
因為你 a) 冇傷害佢 b) 冇阻住佢
c) 冇幫助或令到其他人傷害或阻住佢
d) 冇令到佢得不到協助 e) 冇提供虛假資料

提一提 就算有合法理據去做佢想做嘅嘢
你絕對可以一直保持緘默
保持緘默係你嘅權利 唔會阻差辦公
佢喺差館問你嘢 你唔洗答 只係答名地址
同埋唔洗unlock電話 唔洗講password

順便補充埋 如果你阻差辦公
最高刑罰係罰款$5000同監禁6個月
(警隊條例 (第232章) 第63條)

我係cd -rom咋 唔好屌9我

掉晒身上d野

希望你地睇到

幫推

psh

［人手置頂］離開路線

住太遠個啲 可以搭的士去KongU 訓晚
好多 public area

西隧肯定安全，三分鐘前經過

真心感激基督徒

死黑警
推

畀錢司機行西隧

要入境

上港大su避下先

地址： 金鐘星街1號
堂區／牧區： 聖母聖衣堂區（灣仔）

香港灣仔軒尼詩道36號
循道衛理聯合教會

推推推推

希望今日各位義士 平平安安

推推推

唔好行山!花園道長期有狗守花園道
係就一路向西

有香港身份證就入到境

Q

推！請廣傳

揚曬都未必安全
之前金鐘都有入去搜

可以去珀麗灣碼頭
有通宵車直到馬灣再轉青衣或葵芳

坐西隧車暫時安全

頭先發夢過西隧好安全

去機場會唔會好啲？

Push!!!!!

去機場既有人問起
你緊係等接人機

Diu

啲義士未走晒唔好係出面亂推其他同交通消息無關嘅post

pushhhhh 推！！！

大家小心阿！

最後一推

pushhhhh

入hku ， 香港仔

去教堂祈禱有冇得諗？

pish!

去教會！

行緊屯公 暫時安全

各位小心啊,PUSH

和平人士，有衫換衫，以免被誤會，同示威有關野都唔好要，免比人錯誤理解係暴徒，

支持合法遊行表達意見， 容許我載番個頭盔

推 推爆佢

人手推

各位得閒就post下推下依幅圖呀
我訓啦

Up

小心

去醫院得唔得

點解要集中去一個地方呀? 仲要開名. off-gear 搵個private 地方hea 到地鐵開.

推 各位發夢朋友唔好有事啊 有咩事我可以入夢救你地醒番架

回錯添

```

眼訓就去時鐘訓陣啦

再推

推
地址： 金鐘星街1號
堂區／牧區： 聖母聖衣堂區（灣仔）

香港灣仔軒尼詩道36號
循道衛理聯合教會

老蘭係咪開咗間新club想去食下仔

lush

仆街覆錯 以為係成人台

oush

大欖隧道安全？

不割蓆 不篤灰

唔安全!

啲狗咁撚仆街

大欖都check?
去完夜街點返屋企呀

啱啱有Block

最新消息，全面戒嚴，兩海三區已斷絕！

推!

有無fact check？

！

白色恐怖

dklm
又逼我地聽日圍多次狗總

你求其去啲hall到捉個人應該都肯俾你留宿

無交通工具安全 港島太易封

上環中山公園都有狗

目前過三條過海隧道都有road block

通宵開放教會地址

唔好過海！唔好過海！唔好過海！唔好過海！唔好過海！唔好過海！唔好過海！唔好過海！唔好過海！唔好過海！唔好過海！唔好過海！唔好過海！唔好過海！唔好過海！

地址： 金鐘星街1號
堂區／牧區： 聖母聖衣堂區（灣仔）

地址：香港灣仔軒尼詩道36號
循道衛理聯合教會香港堂

機場可以沖涼 叉電 shopping 食嘢

再推地址

【香港大學學生會臨時庇護中心開放】

敝會已經開放學生會辦公室(address: Level UG1, Union Building, HKU, Pokfulam, Hong Kong) 予所有需要清洗傷口及補給品的同學。

Map:

地址： 金鐘星街1號
堂區／牧區： 聖母聖衣堂區（灣仔）

地址：香港灣仔軒尼詩道36號
循道衛理聯合教會香港堂

都話啦呀清早啲走啦

老實講：未
事出突然，大家選擇性判斷

推！！

天祐義士

講真 去老蘭飲兩杯先 小心為上

pusg4

推推

都係 大家盡量去朋友屋企過夜好啲 無謂駁

最新消息，全面戒嚴，兩海三區已斷絕！
走唔到唔好走！
搵以下嘅地方
循道教會通宵開放
香港灣仔軒尼詩道36號

【香港大學學生會臨時庇護中心開放 | Union Office is now open for all 】

敝會已經開放學生會辦公室(address: Level UG1, Union Building,
HKU, Pokfulam, Hong Kong) 予所有需要清洗傷口及補給品的同學。

Map:

中環上山頂，沿纜車站隔鄰纜車徑，1個鐘一定上到，夜行無問題，光害好勁;
上到半山可考慮落明顯的薄扶林水塘道，好快就去到數碼港同華富;行爐峰道，夏力道則落瑪麗醫院同沙宣道。

自己搵路走
睇rb係邊避開就得
要用腦醒爬執生

仲有冇人要接？

教堂

推

但，小巴架架查，一陣會唔會搜埋教會架？諗定後路呀

有個故事同大家分享。

「我無政治立場，只係負責做回收。知道有大規模活動，我就係走去將路邊（而路中心當然無垃圾桶）堆係垃圾桶旁邊既垃圾做分類放去回收箱。有小小留左係個袋度。我主要係係灣仔區做呢件事⋯⋯」